終捱過無公眾假期既6-9月

返一至五既人，勝利